{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071883?place[place_type]=GID&place[gid]=1071883&place[latitude]=35.8062842676&place[longitude]=129.3049288688&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 아트인올리브펜션"
    },
    "text": "アートインオリーブハウスは愛とロマンが込められたペンションで、広い芝生庭園と青い山に囲まれています。 ここでは家族、友人、恋人と一緒に大切な思い出を作ることができます。 オリーブハウスにはミントビルとバニラビルがあり、吐含山と青い芝生、松林を鑑賞することができます。 利用時間は入室時間は15時、退室時間は11時と規定されています。 また、入室人数を超える場合は事前にご連絡ください。超過人数による払い戻しはできません。 ペットは許可されますが、動物と一緒に利用する場合は拒否されることがありますので注意が必要です。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能ですが、同性の場合にも保護者同伴や同意がなければ入室できません。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、これに対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の魚または焼肉、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所のみを利用してください。 無分別な娯楽、高声放歌、飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 プールウォータースライドと大型プールも利用可能で、駐車も可能です。 チェックインは15時から、チェックアウトは11時までです。 客室はレモンバーム、オリビア、ローズヒップ、ピーチボンボン、ブルーマーロウ、オレンジミント、マンダリン、カモミール、イランイランで構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "アートインオリーブハウスはどのような場所ですか？",
            "answer": "アートインオリーブハウスは愛とロマンが込められたペンションで、広い芝生庭園と青い山に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "アートインオリーブハウスでは何ができますか？",
            "answer": "アートインオリーブハウスでは家族、友人、恋人と一緒に大切な思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "アートインオリーブハウスにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "アートインオリーブハウスにはミントビルとバニラビルがあり、吐含山と青い芝生、松林を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "アートインオリーブハウスの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "アートインオリーブハウスの利用時間は入室時間は15時、退室時間は11時と規定されています。"
        },
        {
            "question": "アートインオリーブハウスで宿泊人数を超える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "アートインオリーブハウスで宿泊人数を超える場合は事前にご連絡ください。超過人数による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "アートインオリーブハウスでペットは利用できますか？",
            "answer": "アートインオリーブハウスでペットは許可されますが、動物と一緒に利用する場合は拒否されることがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "アートインオリーブハウスで未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "アートインオリーブハウスで未成年者の男女同室での宿泊は不可能ですが、同性の場合にも保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "アートインオリーブハウスでどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "アートインオリーブハウスでは客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、これに対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "アートインオリーブハウスではどのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "アートインオリーブハウスでは直火方式の魚または焼肉、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所のみを利用してください。"
        },
        {
            "question": "アートインオリーブハウスでの他の利用客への迷惑行為はありますか？",
            "answer": "アートインオリーブハウスでは無分別な娯楽、高声放歌、飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "アートインオリーブハウスでプールや駐車場は利用できますか？",
            "answer": "アートインオリーブハウスではプールウォータースライドと大型プールも利用可能で、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "アートインオリーブハウスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アートインオリーブハウスのチェックインは15時から、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "アートインオリーブハウスの客室は何種類ありますか？",
            "answer": "アートインオリーブハウスの客室はレモンバーム、オリビア、ローズヒップ、ピーチボンボン、ブルーマーロウ、オレンジミント、マンダリン、カモミール、イランイランで構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 825
    }
}